{
  "API Token": "API Token",
  "Your Respond.io API v2 Token.": "您的 Respond.io API v2 令牌。",
  "\n  Please follow these steps to get your Respond.io API token:\n  \n  1. Log in to your Respond.io account.\n  2. In the left sidebar, navigate to Settings.\n  3. Under Workspace Settings, click on Integrations.\n  4. Locate and click on the Developer API option.\n  5. Within the Developer API section, find your API key or generate a new one if needed.": "\n  Please follow these steps to get your Respond.io API token:\n  \n  1. Log in to your Respond.io account.\n  2. In the left sidebar, navigate to Settings.\n  3. Under Workspace Settings, click on Integrations.\n  4. Locate and click on the Developer API option.\n  5. Within the Developer API section, find your API key or generate a new one if needed.",
  "Add Comment to Conversation": "添加评论到对话",
  "Add Tag to Contact": "添加标签到联系人",
  "Assign or Unassign Conversation": "分配或取消分配对话",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Create or Update Contact": "创建或更新联系人",
  "Delete Contact": "删除联系人",
  "Find Contact": "查找联系人",
  "Open Conversation": "打开对话",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add an internal comment/note to a conversation in Respond.io.": "在 Respond.io中添加内部评论/备注。",
  "Add one or multiple tags to a contact in Respond.io.": "在 Respond.io中添加一个或多个标签。",
  "Assign or unassign a conversation to/from a team member in Respond.io.": "在Respond.io中分配或取消分配对话给/分配给团队成员。",
  "Create a new contact record in Respond.io.": "在 Respond.io中创建新的联系人记录。",
  "Create a new contact or update an existing one by email, phone, or ID.": "通过电子邮件、电话或ID创建新联系人或更新现有联系人。",
  "Permanently delete a contact from Respond.io.": "从Respond.io中永久删除联系人。",
  "Search for contacts by name, email, or phone number in Respond.io.": "在Respond.io中通过名称、电子邮件或电话号码搜索联系人。",
  "Mark a conversation as open in Respond.io.": "在 Respond.io中将对话标为已打开。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Contact": "聯繫人",
  "Comment Text": "评论文本",
  "Tags": "标签",
  "Assignee": "Assignee",
  "Identifier": "Identifier",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Language": "语言",
  "Profile Picture URL": "个人资料图片 URL",
  "Country Code": "国家代码",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Search Term": "搜索词",
  "Timezone": "Timezone",
  "Result Limit": "结果限制",
  "Cursor ID": "Cursor ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select the contact.": "选择联系人。",
  "The internal comment to add (max 1000 characters). You can mention users with {{@user.ID}} format where ID is the user ID.": "要添加的内部评论 (最多1000个字符)。您可以用{{@user.ID}} 格式提及用户ID。",
  "Tags to add to the contact (minimum 1, maximum 10 tags).": "添加到联系人的标签 (至少 1, 最多10 个标签)。",
  "Select the user to assign the conversation to. Leave empty to unassign.": "选择要分配对话的用户。留空以取消指派。",
  "Must be a unique identifier for the new contact. Use format: `email:user@example.com` or `phone:+60123456789`.": "必须是新联系人的唯一标识符。使用格式：`email:user@example.com` 或 `phone:+60123456789` 。",
  "The email address of the contact.": "联系人的电子邮件地址.",
  "The phone number of the contact (in E.164 format).": "联系人的电话号码(以E.164格式)。",
  "Language code (e.g., \"en\", \"es\") following ISO 639-1.": "ISO 639-1之后的语言代码(例如“en”、“es”)。",
  "A direct URL to the contact's profile picture.": "联系人个人资料图片的直接URL。",
  "Country code (e.g., \"US\", \"MY\") following ISO 3166-1 alpha-2.": "ISO 3166-1 α-2之后的国家代码(如“美国”、“MY”)。",
  "Add custom fields for the contact.": "为联系人添加自定义字段。",
  "Identifier for the contact. Use format: `id:123`, `email:user@example.com`, or `phone:+60123456789`. If contact exists, it will be updated; if not, a new one will be created.": "联系人标识符。使用格式：`id:123`, `email:user@example.com`, 或 `phone:+60123456789`。如果存在联系人，它将被更新；如果没有，将创建一个新的联系人。",
  "The value to search for (e.g., email address, phone number, or name).": "要搜索的值(例如电子邮件地址、电话号码或名称)。",
  "Timezone for the search (e.g., \"Asia/Kuala_Lumpur\"). Optional.": "搜索时区(例如\"Asia/Kuala_Lumpur\")。可选的。",
  "Number of contacts to return (1-99). Default is 10.": "要返回的联系人数量 (1-99). 默认是 10。",
  "Contact ID to start from for pagination. Optional.": "联系人ID从分页开始。可选的。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Contact Tag Updated": "联系人标签已更新",
  "Contact Updated": "联系人已更新",
  "Conversation Closed": "对话已关闭",
  "Conversation Opened": "对话已打开",
  "New Contact": "新建联系人",
  "New Incoming Message": "新的接收消息",
  "New Outgoing Message": "新发消息",
  "Triggers when a tag is added or removed from a contact in Respond.io.": "在 Respond.io中添加或移除标签时触发触发事件。",
  "Triggers when an existing contact is updated in Respond.io.": "在 Respond.io中更新现有联系人时触发事件。",
  "Triggers when a conversation is closed.": "关闭对话时触发事件。",
  "Triggers when a new conversation is opened.": "打开新对话时触发事件。",
  "Triggers when a new contact is created in Respond.io.": "在 Respond.io中创建新联系人时触发。",
  "Triggers when a new message is received from a contact.": "从联系人收到新消息时触发。",
  "Triggers when a message is sent from Respond.io.": "从 Respond.io 发送消息时触发。",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **contact.tag.updated** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t": "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **contact.tag.updated** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t",
  "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **contact.updated** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t": "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **contact.updated** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t",
  "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **conversation.closed** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t": "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **conversation.closed** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t",
  "\n          To use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n    \n          1. Login to your Respond.io account.\n          2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n          3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n          4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n          ```text\n          {{webhookUrl}}\n          ```\n          5. Select **conversation.opened** from the event types.\n          6. Click Save to create the webhook.\n          ": "\n          To use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n    \n          1. Login to your Respond.io account.\n          2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n          3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n          4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n          ```text\n          {{webhookUrl}}\n          ```\n          5. Select **conversation.opened** from the event types.\n          6. Click Save to create the webhook.\n          ",
  "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **contact.created** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t": "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **contact.created** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t",
  "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **message.received** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t": "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **message.received** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t",
  "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **message.sent** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t": "\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Respond.io account:\n\n\t\t\t1. Login to your Respond.io account.\n\t\t\t2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n\t\t\t3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n\t\t\t4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t5. Select **message.sent** from the event types.\n\t\t\t6. Click Save to create the webhook.\n\t\t\t"
}